有無鍾意大隻得嚟又有肚腩嘅男仔？

有無絲都鍾意大隻得嚟又漲漲地又有小小肚腩嘅男仔？

利申：唔鍾意6舊腹肌

唔鐘意隻手一舊舊嗰啲

太有線條反而唔鍾意